{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho680369/chuncheon-myeongdonghotel-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952234&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201911059&selectedRatePlan=209637589&expediaPropertyId=17891819&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 명동호텔"
    },
    "text": "春川明洞ホテル (춘천 명동호텔)\n春川明洞ホテルで宿泊すると、優れた選択です。 当ホテルはWiFi及びセルフ駐車を無料で提供しております。 , ホテルサイズ : 33室の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:正午最小チェックイン年齢（満）:18歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 チェックイン時間は日曜日~金曜日の16:00および土曜日の19:00です。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車",
    "QA": [
        {
            "question": "春川明洞ホテルは何部屋の客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルサイズは33室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルでは何を無料で提供していますか？",
            "answer": "春川明洞ホテルではWiFi及びセルフ駐車を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00からで、チェックイン終了時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "春川明洞ホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "春川明洞ホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、春川明洞ホテルでは無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルでチェックインする際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインする際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルでの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインにお手伝いします。詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "春川明洞ホテルで利用できるベビーベッドはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、春川明洞ホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、春川明洞ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、宿泊施設に直接お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 572
    }
}